點撚解啲人鍾意企喺個巴士樓梯口唔行落地面

點撚解啲人鍾意企喺個巴士樓梯口唔行落地面

唔計你樓下企滿晒人

成撚日企喺樓梯口頂撚住唔比人落樓

今日屌撚7條臭閪
佢仲屌撚返我轉頭